diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

i know thai hand

r u brainless?

好呀 黎啦

i go to school by bus

are u ?

Ha ha suck u mum mum la hehehe

Diu
NO CHINESE

come on man what is this shit

On9

ngo goodest english 5** a .sor HI

i know yoU ar hentai

dai lo today give me $20 sing k

le do on lun 9
diu le lo may
note 7

mud 9?

comgrats!!

Ngo yau go ex gong yeh ho chi u
Can u say u miss me too

掛住你

thanks

Dear,

let go .

Best retards,

Sorry you are just too special to me

no more than a passer
came to teach a lesson